Functions and comments in the code are in Estonian, because study in Tallinn University was in Estonian.

# t04kontrolltoo_I
Ülesandes on kolm alapunkti. Alustage esimesest ning tehke nõnda kaugele kui jõuate. Pange oma lahendus Githubi Pull requestina üles. Kontrolltöö sooritamiseks piisab esimesest punktist, tagumisi arvestatakse hiljem eksamihinde ümardamisel.
